<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>X on Zajímavá místa Brna</title>
    <link>https://dovikba07.github.io/hugo-start/post/</link>
    <description>Recent content in X on Zajímavá místa Brna</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://dovikba07.github.io/hugo-start/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>https://dovikba07.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dovikba07.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Úvodem o městě</title>
      <link>https://dovikba07.github.io/hugo-start/post/another-post/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dovikba07.github.io/hugo-start/post/another-post/</guid>
      <description>Město Brno je druhé největší město v České republice, a to jak z pohledu počtu obyvatelstva (377 973) tak i rozlohy (230,22 km²). Pyšní se dvěma hrady (Špilberk se nachází poblíž centra města a hrad Veveří leží na samém kraji městě), přehradou, po které v jarní a převážně letní sezóně křižují parníky, Masarykovým okruhem (tedy závodním okruhem, který je jediný svého druhu v České republice a v létě se zde jezdí závody moto GP), hokejovým klubem HC Kometa Brno, který se obhájil mistrovský titul Extraligy ledního hokeje, podivuhodným orlojem (který možná umí i ukazovat čas) a spoustou dalších míst a zajímavostí.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>